九龍灣b出口連儂牆全毁

有冇手足一齊搞返好佢？

冇人清理邊有位貼新文宣

撕一貼百